[TG]十號風球吹水無厘頭GP

呢個係一個今日十號風球先新起既谷
大家今日放假無野做，最好就係入黎吹下水識下人
到聽日返工返學都可以一齊抗壓
目標谷內聚到一班因緣際會下識到既朋友
男女比例會嚴格控制男女比例1:1

搵食同收兵即踢，潛水人會一星期清一次

講到咁都有與趣既，歡迎填寫以下表格

推